桃園機場凌晨唱錢

十二點落機
唔知仲有無得唱錢
上網睇就24小時營業
但有d人又話收左
我又冇海外提款
求救

用電話上網開返海外囉碌柒

無錢搭車出去
1蚊台幣都冇

係機場訓翻晚 檢討下自己點解咁蠢

邊間銀行 有d有得ebanking開海外提款

去警局要求 “獻” 返囉

Sorry
咁多位巴打
我下個月先去
想預早問定大家凌晨有冇得唱

係我1999

咁你唔識得呢一個月內去開返海外提款?

唔好理呢啲傻鳩 咁撚戇鳩都有

你而家去櫃員機都可以開海外提款啦
邊有人去台灣唔開海外提款走去唱錢咁OLD SCHOOL

台灣唔係不嬲都海外提款仲抵咩

其實唔想開
驚不停撳
好易洗大

驚咪香港唱囉

你根本唔係1999
係戇撚鳩

前兩日凌晨一點幾兩點到台灣答你有

遣

Cut咗個戶口去啦，驚你係香港都不停撳啊

感謝你絲打

Google下先唔得？

你唔應該去旅行，應該去檢查iq

開海外提款 差唔多價

樓主真心戇9得好撚好笑
咁撚閪蠢死撚左佢啦

atm 會閂門?

中華電信個條巷咪有ATM
坐電車去二航廈個邊

屌你成個月後我仲以為你要緊急幫拖

一個月後先旅行，你都冇辦法安排到？

你都1999喎清

負皮上一頁

香港冇得唱咩

最多咪夜晚行路出返市區第二朝去銀行唱

其實你有無諗過響香港找換店攞200-300港紙唱定 d 台幣過去搭車，萬一真係無嘅第二朝去銀行唱

白痴唔好去旅行 盞累人累物

屌你開海外提款好撚難?

弱智都上連登

樓主咁驚點解唔係香港換左台幣先

屌你老母咁你去乜撚嘢旅行啊
留番喺屋企獻世啦仆街

同你講啦，你咁驚洗大錢，銀聯滙率最高，你去換錢你咪又係蝕左，去ebank到開啦屌

( Show Blocked User - J.wilshere )

你都係想咁姐

又或者呢個月喺香港唱定囉
不過建議樓豬取消行程
一啲自理能力都冇
去到邊都咁危險

其實銀聯同Cirrus Maestro 個匯率差唔多
Check過一萬台幣係爭3蚊港紙
有啲銀行（如渣打）仲豁免 cirrus maestro 啲海外提款手續費

你咁驚點解唔係香港暢？

樓豬係咪認為開信用卡就會爭人好多錢嗰類人

咁你咪係香港兌定幾百蚊港紙先囉

咁撚簡單要教

你想去到無得兌等人開門定蝕幾蚊但有錢即刻走呀傻閪

喺機場唱錢rate最靚

抵你無份去英格蘭

俄羅斯

去grad trip 幾撚多歲咁弱智

傻仔每人個決定，諗法都係傻嘅

屌你老母，海外提款有得set期限，set頭兩日咪唔驚之後撳多左

阿狗真係特別on9

真係好on9

樓主你咁撚on9真係唔好去旅行啦
叫你開海外提款，喺台灣atm㩒，又話驚會洗大左
咪你驚到時冇咪喺香港唱定囉
On撚9

旅行帶埋debit card 開 intl service(一張circus 一張銀聯是常識吧?)

唔認同，起碼我上次去唔係
㯲機+手續費仲抵

樓主算啦，你去晒草灣啦

扮乜鳩唔想開海外提款
分分鍾你條中學雞户口都冇
真係child登

真係好撚失望
有冇其他高汁討論區, 呢度連日常消磨時間都唔得

信用卡會先洗未來錢
八達通自動增值會嘟多左
Atm海外提款驚不停撳

有無下限㗎
.
.
.
.
.
講緊樓主智商

一個月前求救? on 9 9

未來撚

應該啱啱考完DSE同朋友去旅行

點知弱智既朋友都係弱智

弱智先上連登

Cls樓主講到live咁
原來一個月後先去

真係笨撚柒
究撚竟幾多歲

樓主弱智到咁既地步，咪撚去啦

嘩 真係弱智架wo......

做咩唧你

弱智都識去旅行算唔錯

小學雞

睇到呢個post就知道 真係要回家啦

樓主洗唔洗check 下智力先

你留番香港算啦，咁撚白痴

一個弱智就代表成個壇都係？

死撚咗佢啦

估樓主應該係DSE雞
下個月去gradtrip
咁基本既問題都唔識

樓主你唔好出國啦 我怕你映衰香港人呀

仲有成個月 你咪喺香港唱定啲台幣用一晚囉
洗條撚用海外提款咩
樓主on9 樓上班友不停叫佢用海外提款仲撚on9

至少中銀同恆生都得

痴撚線
專登開post 俾人屌

就算想係台灣唱錢, 又怕太夜已經close左

你係香港唱住幾百台先囉

講撚到即將凌晨機到台灣
點撚知係下個月先去
屌你老母弱撚智到香港唱撚定都唔撚識
睇你個西仔弱鳩智到搞台證都搞撚左幾年
你老母生左你個弱智仔真係慘

提款機一次最多2萬台幣，同一個人自制力冇咁低吧

台灣可以點大洗法, 除非落d, 叫雞

唔好再答佢呢種人喇

去台灣都驚洗大
屌你去長洲會唔會淨係帶CASH擺低張提款卡起屋企呀

邊間唔得？

點計都係樓主連提款卡都冇嘅可能性大D啦